有無波台清會著皇馬波衫去加泰集會

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

一於炒多次死疤狗11比1

香港撚有巴迷咩